大家真係唔好買cooler master啲火牛

用咗三個月就壞啦，我屌你老母

CM啲牛垃圾都唔係新聞啦

銀石仲撚垃圾

我用緊v650 gold全模未死 只信v系列

Ching係真勇士

個個牌子都有靚野好野
仲要睇你人品

正如海盜船某中或中高檔系列係強國火牛廠代工
但係咪又係大把人用

岩
有d傻仔成日用d所謂靚野之後跟人講話某d牌子係垃圾

應該得v系列正常

我宜家換antec算

想請教下，v系列有咩唔同？

屌 睇邊間代工啦 仲睇牌子

用gtr係信心既保證

咁的而確

CM V系價位上檔次上都高於MWE
V系其實同ANTEC TP GOLD果邊同級

N年前見過有堆最廢既GTR又真係無乜事
亦短暫地用過隻GTR 80銅既系列,佢地黎講係最高級了

一樣無乜特別大問題

V650 2年壞左

好耐之前用過
上代理都係換隻壞牛比我

中高階定位 用料好過mwe

之前隻v850又係兩年就電壓唔穩定

放煙花

之前用V850 用咗半年之後係咁boot-loop
拎返去代理換左一次 過四個月之後又boot-loop
搞到我嬲嬲地換咗RM850X
用咗一年之後仲未出事

香港名牌

多謝通知

硬件大post第12條，cooler master不是好東西

好耐之前開過post，我完全明白

悠二間嘢跣我嘅，問佢咩事開開下自己熄機
佢話電壓唔穩定，上網自己搵答案
本身對呢啲嘢唔熟
換咗隻火牛就冇事

cooler master嘅火牛係咪廢廢哋

火牛緊係揀gtr

Dllm cooler Master

一樣壞

V系一樣壞
用Corsair HX算

冇保養咩？自己都用緊，希望無事

用緊v750

GTR牛 你值得擁有

只用evga
一半價雙倍watt享受

我個Antec 620 用左6年未壞，
而家9700k oc4.7 rtx2070仲頂到

antec

悠二list既貨

用左一年都未壞

下,我隻cm silent 1200w用左9年都未壞
你買廢野姐

我一個月前買左3日壞左
換都唔俾我換

賣家果到,
最後整都廢事

Evga牛呢？

用緊個silver乜鳩嘅牌子

已經成年幾

隻Slient pro gold 550W 用左10年

下次買之前可以做功課check下代工廠

不嬲都有講

依家最耐用火牛牌子係咪仲係 Delta ?

最耐用應該係Corsair AXi, HXi, RMi, RMx系列
ASUS ROG Thor貪靚必玩
全部10年保養如果冇記錯

爆到七彩啦舊V

on9

咁慘

我都係

機都開唔撚到果隻

貴一貴都買antec gold

我有fd gx550用咗5年仲健在

我仲慘 一買翻嚟已經係咁 換咗隻新之後過兩年又係咁 放棄咗cm

我就話起碼白金先講啦
最好係titanium

你見到有十年保既牛應該都唔會好差
用緊seasonic真係正又靜又好屌

Seasonic prime ultra有買貴冇買錯

antec用過幾隻，全部都好生性冇壞

Cooler Master sells three high-end, fully modular V-series power supplies made by Seasonic and three semi-modular V(SM) models that are manufactured by Enhance Electronics
fully modular先係Seasonic
不過網上睇Enhance Electronics都唔差架喎

有，不過已經換咗antec，打死都唔用返cooler master

睇牌子買火牛真係新手先會犯嘅錯
以為換咗個牌子點知又係買返差唔多嘅用料就好笑

V650 用唔夠3年有燶味+撻撻聲
去代理整完即刻賣走

cm bronze 460w 用左十幾年都未壞

熄機火牛有噠一聲
平時冇
正唔正常

cm v series 都有10年保
驚整壞其他硬件

機場同散熱貪平就會用下佢。

火牛就不了。全機最緊要靚嘅硬件。一定要用啲好啲嘅。

6年前買左隻Corsair vx550 用一日就壞左拎去舖話冇現貨叫我搵代理 代理又話冇 最後換左隻GS600 ver1.0俾我 仲要街都未有得買 然後用到依家乜事都冇
反而吹奏既antec neoeco 450/550 保都未過前後兩者都換左兩次antec 真係畢鳥

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

本來我真係覺得凡係10年保都唔衰得去邊
屌佢老母cooler master

V1000用三年就壞 好在五年保 換完到現在仲未有事

antec呢。好耐無砌..近年D野仲得唔得？

Cool master大伏
以前上鄉土成日有人推cool master

mwe出面垃圾識買一定買gtr

出名*

V650: Enhance代工
MWE Gold 650: 惠州市鑫暉源科技有限公司

Real Power 460 係Enhance OEM
Extreme 係AcBel ...

我隻corsair 1000w用左十年, 十年前都仲未有分乜牌物牌

機場都用 cooler master

eco 550 愉快使用中
冇得輸

等耐d先收割嘛

買火牛之前就算唔睇拆解/評測 起碼都睇邊間OEM掛

有保養架嘛

打算保養整完賣出去，唔想再冒險

打錯字機箱至啱。

我都係呢隻

14年買gx550, 一年後就壞電容供電不足，跟住拎去保養換俾左個fd。仆你個街又用到而加都冇事

用緊sliencer而家冇得賣 7 年又淨又唔熱

我以前都係，用咗好耐，所以換新先諗照用coolma應該無事。
點知

祝你好運